有冇人一定要戴耳塞先訓到？

樓上個廢老晚晚訓教發出怪聲同鼻鼾

唔鍾意戴

近排用一隻覆蓋式嘅耳塞，幾舒服

我都想買隻唔會訓覺un 住既

求介紹

估到係粉紅色個隻
我3月開始用到依家

邊到買

我係用依隻，好似泥膠咁有黏性，唔洗塞入耳窿，就咁cover係耳仔

係香港好似冇零售，我係ebay買幾十蚊港紙，但運費都要百幾蚊，如果有人夾會底啲

巴打你係講緊邊隻